其實入場睇港超而唔睇中超既人係咩心態？

近近地上廣州已經有廣州恆大洶寶、廣州富力、深圳佳兆業三隊中超隊，球星十幾個
就算你當廣州係外省人，咁深圳算係自己人啦
利申：黎緊會去上海睇上海香港

上海上港，打錯

無港超狗駁到我

看港超都係因為本國聯賽

點解要看支超

你唔看越南足球聯賽

睇左呢個post，再禁一禁睇下樓主之前d post
突然有d慨嘆，呢個社會其實真係有d廢人存在
現實生活對社會負貢獻，連網上都係要做d咁廢既野去seek attention....
而呢d廢人我相信果d咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢d乜，根本個根已經種到好深，教養真係好緊要..

奉勸大家一句，窮人廢人真係唔好生仔，樓主就係廢人生仔既樣板

樓主有冇睇我

大家中國人，支持深圳隊有咩問題

我上港fans

愛國嘅心態

因為富力R&F而喜歡港超

上海香港

想上廣州睇痕大，其實難唔難買飛？啲球場衛生程度如何？會否睇睇下隔離有人放飛劍
利申：去過魯營，奧脫福球場睇波，平時間唔中都有入場睇前港甲，港超聯

push

恆大1:0

香港人緊係睇英超啦
支持大英祖國

犬隻入唔入得球場

你祖國係中國喎Ching

華人與狗不準進入

你應該唔得

帶住你梗係唔得啦